做過3年Apple store 你問我答

做過3年IFC Apple store
做過地下賣野，做過維修等

幾錢人工

幾錢人工？係唔係好難in

點解冇做？
依家返咩工？

[url]新手想APPLY,無SALES經驗,又唔太熟曬搞部機
ENTRY職位應該天才定店面D SALES 好?或者邊個易D 入[/url]

福利點

年年炒IPHONE
D人拎2部機你會唔會認定佢係炒家?
你點睇炒IPHONE的人

iohone7爆mon幾錢

當時係 2012 年18k 入職

同工唔同酬架

電話in 1次，上去群p一次
小弟中五學歷

天才比起地下sales 高2級左右，如果無乜經驗 但有學歴有成績直見經理仲好

點解有啲職員咁串？

係咪要英文好勁？

同工唔同酬
自己無學歷 好難上位
入到去你就知咩叫一街大學生

而家量地

電池脹左但過左保養係咪有得換翻新機？

無學歷
即係唯有做SALES,但係唔係可以話係無CAREER PATH?
人工係計你上一份工再俾高少少?

神級福利

1星期2日假
1年12日大假17日補假
1個月1日射波假
15000睇醫生 任砌
配眼鏡4000 樣上15000包埋
仲有其他咩入院保險，死左好似賠5年年薪
有時無啦啦送3日apple holiday

10個有9個都炒架啦

佢地有個系統 可以check 你係蘋果既apple id
apple id 又買過乜，用信用卡 電話 名 地址 是但一樣都check到

咁正都唔做

福利同待遇真係屈機
普通人做幾好性價比
不過做唔到一世,應該唔會有人做到退休都仲做緊掛?
(假設無得升)

買野有冇員工價

已離職 有需要幫你問
不過我估係999

電漲係消耗而成，唔係電話本身問題，再講你都過左保養

有時候apple會話自己某批次機有問題 可以免費整
例如：iphone6定s plus 電池

以前搶人就係，有人開40-60K都請
近2年多人都入去做就愈黎愈少(舊同事講

每年加3-8% 好似係
升職先加10% ，不過上到經理有另一個起薪點

退休岩做

ipad啊係

實有，有時舊款仲可以特別平

有冇權力幫過左保養嘅人免費去換野

iPad無啦
iPad一定係換新 不過過左保就好難搞 好少會做免費

係咪淨係請ft?

權乜鬼 又咪係經理yes左先得
員工又要解釋一輪，不過好地地都唔會free，你爆佢 佢都唔理你

做咩唔做

因為佢地做多野都係額外
仲有公司係撐員工，所以無顧客永遠是對的

反而你好聲好氣 佢地對你仲好

勁條毛
不過入左去3年英文叻左

未見過part time

之前仲有14日退換嗰陣
俾人退返去啲機點處理？
會唔會pack過賣返出去

同工唔同酬
又難升

知唔知經理個package點?
舖頭有咩target追? 淨係大數? 有冇話咩product / 張單過咩amount有incentive?

唔會掛
就算會都唔會係鋪做

配件會拆出去比一間唔知乜鬼公司回收，機連盒就send 去星加玻

如果想買部Air 應該用大專價買定等Back to school
今年幾時有back to school

咁又係 唔洗有得升
出面搵左好路數？

以我所知佢地唔係追錢銀，係追nps (net promoter score)，因為單一間鋪一日條數已經買得起香港一層比華利有找，我呢d低層就無花姐無雙糧無佣食老低，經理就唔知

點睇D窮撚扮有錢黎買iphone

做乜唔做

買air 個人推薦買舊款 齊插頭 起碼唔洗買多舊野，用起上黎差唔多

如果要平就買renew 用上黎一樣 買多個apple caer 有3年保養最好
我自己都係用2012 MacBook Pro retina

你做得幾多年 未到中年就再見

量地 有無興趣

咁又好少，最多反而係 an系fans 挑機

iPhone 降頻問題點攪

點解我有部MacBook Pro 壞左Mon (少少郁動/震動會hand機)
分別拎過三次共兩間apple度整同問
佢地次次檢查完都話部機完全冇問題唔洗整
但返去開都會同樣壞法
是咪我個人好有問題

踏腳石囉 其他原因就爬文

其實好多人都做佢3，5年就走

挑戰咩？

你問我答唔係玩呢d阿

不過答你少少啦，有部份genuis 純粹跟公司指引做野 唔會係客人角度出發，如果我處理既話 我會叫你back up部機，然後check in 拆開睇下 試下有無野鬆或者換個新display上去試下

可以量地，即係之前搵唔少

有人空降，有人升上去

你地放低電話電腦比我整 我一定要有你地密碼或叫個客解鎖
唔係點試機

你問我我緊係答一張都無睇過架啦

市道唔好 差既唔想做，高既又唔請

1日返幾多個鐘

具體少少 發生咩問題
本來係點，而家係點？

以前d人會話
人地有得插卡換電 點點點777
解釋完佢都係話an系 勁d，我就會答佢

出面直行過天橋落去有豐澤

你最後離職個陣人工幾多？

發夢有冇見到啲正嘢

咁你而家轉左邊行？

其實我都知自從Steve jobs過身之後成間公司連產品同售後服務一齊柒晒㗎喇
不過算啦都唔關你事
我放低個正皮出返去先喇

大把柒過我架啦
另外仲好多成身紋身，個頭7彩咁都有

8＋1
無ot
ot比人鬧

唔過萬9

例如？

閃卡等等乜都有

btw試過有客拎ipad黎整，一解鎖就play 緊av 仲有開左聲

正常應該18xx mhz

係有班有心人係到既
可惜你遇唔到，仲有 我睇多次你個問題唔似係mon問題 你係咩機型

例如 你去到天才吧無預約 佢地真係可以一條問題都唔答你

收左錢囉，返去又似玩 又多同事 似學校

難唔難埋推？ 人際關係係點樣？

有早有夜
有d部門最早6點 最夜2點pm
有d係8,9,10,11,12,13 收工自行加9個鐘
視乎每間鋪 營業時間

有時唔係唔想book. 而係成日都book 唔到.. 打上hotline問 又話轉介去外判商整

只好直踩上去問
去外判公司咩都話壞機收又收換新機價..

又唔難既
始終又無佣 無乜利害關係自然易

我嗰case 係退嘢無啦啦比人串咗一句

佢地串完客 冇責任上身 所以hea做

無sales 經驗 有大學 有其他工作經驗幾年
如果申請, 你覺得大約開幾錢人工?
同埋我之前見到佢有搞個program 係請人入去做2年, 做哂咁多個位
之後2年後俾你試升做一間鋪既副經定經
點睇?

快啲批部機比我啦 等左好耐

員工價批咁耐

唔怪得公司會撐員工

小小建議 唔好去tso 又貴又成日取消人地保養
你可以試下其他鋪，或者朝早9點試一次 10點試一次

你可以試下當面問佢講咩 然後投訴佢態度
你退貨都有張單，email上有 得評分 評完有人跟進

之前試過係網上 send CV 比 Apple
最後一啲回音都沒
見你中五都入到
其實係點入去做

email果張單有得評分 如果成日評分差會比人照

有冇試過俾蝗打？(一定要退錢/換機）

09年 13"
其實都係想知咩事
因為而家多數放屋企錄音用(都拎唔到出街)

不過另外就有部11年 15" pro
差唔到電 又變長放屋企
是咪換電就得

Macbook定air好
心大心細緊

你講果個應該係ASLP
你心目中係幾多先

有得揀一定係ASLP,大部人都做到經理 無做錯事就得

如果出年大學畢業 巴打有冇咩position推薦可以in下

照完之後會點？

批咩比你？

一視同仁

點睇啲人成日問「新iPhone幾時出」

當然我都知道就算係Apple Store裏面做，都唔會知道產品嘅最新動向。

我見你講話入職18K
我覺得幾高, 雖然你話果時係搶人
如果我依家咁叫23-25 會唔會叫太高

點解仲用緊ios6

食飯先 轉頭逐一解答

有無同事係舖到扑野

ASLP都係24k咋

Refer我入去做ok?

巴打想問下我部iphone6前排突然間喺房收唔到wifi
而家就算收到但都極弱+經常斷線
但係係廳又收到
我用我屋企人啲電話喺我房試又收到
姐喺得我嗰部收唔到
想問下其實喺邊度出左事
同埋過咗保養要整嘅話要幾錢

Staff 叫朋友見工係排第二條隊係咪真

有冇得in ads/marketing 個啲
定要識人

幾時請人

返工係點分shift, 5day/wk or 5.5

+1

宜家入職幾錢左右

仲有咩地方係？
燒左部6s 天才話要去自己約維修

點睇d擺到明炒iphone狗

之前有個係ifc紮辮既天才好串，帶眼鏡，隻手有紋身，好似高級d既，近排唔見左佢，係唔係比人炒左？

點解呢排部iphone6s瘋狂彈app 已經閂曬後台啲app

點解會咁嘅！唔係應該升到職嘅咩又或者加多啲人工俾你

巴打都係係apple官網搵空缺？

啲高貴人種嘅鬼佬係咪人工高啲

量地有咩做? 幾錢?返幾個鐘?

班人直頭係唔用腦，不嬲一年一部 又日日問
最過份係明明今日先開賣又問斷時出，我話今日出
佢答我:我答緊下部阿

而家入職好多低過我以前

有好多影結婚相，扑野未見過

依家啲小學雞邊知量地係咩

好，

group in 問題問乜？ 中文定英文

我自己部iPhone 6都有呢個問題，其實幾普遍，你最好快啲放左佢，遲下成個wifi用唔到，apple換機好似係1988,出面整係5,600咁上下

俾個朋友玩到鎖左機 有單有email有哂apple id紀錄 去apple store會唔會幫我解番

Apple電 點叉先襟用啲？
ip7

iphone5 之前浸咗水 開到機但差唔到電
依家冇晒電開唔返
拎去apple整有冇機會翻生同幾機?

想知interview問咩

咩位最易請

發夢聽講你地喺倉會掟過曬啲貨，啲iPhone掟唔少係咪真

同埋你地會唔會知邊堆係批次新啲新返嘅iPhone？

樓主
我想問點解我部iPhone6有脹電問題拎去apple store送廠維修
廠話我舊電唔係原廠電
但明明我用咁耐第一次拎去維修
舊電一直都係個舊冇換過
請問可以點拆 口同鼻拗

Phone-in同group in既問題分別係咩？

裡面普遍學歷係點？
讀完碩士 想搵份我個科而真心鍾意又有前途嘅工先做
Meanwhile呢個真空期諗緊做唔做apple好

買左smart cover 可否退回換顏色？或全退款？

有單

你地服務真係好好
之前我部2013 MBPr 13"個mon甩coating
walk in 去睇二話不說就話可以免費整，原價37xx
18:00收左機之後20:45就話可以拎 有無咁快

舊同事？

如果係靚女緊係私下pm

果班人通常係美國

$999 前兩日先換完

官方答案，隨時都請

實際答案，無位點請你，隔3,4個月send 次Cv要人都會搵你

得1,2個係低職位，其他都係經理級

果1,2個好似係比其他人高人工，因為薪金係機密

自費買尺，不停量度地下，無人工，自由工作時間

5天工作，上面有人執更表

見到閃卡會唔會留底

聽講同我差唔多或者比我低

你可以google apple Tso不過唔建議，你部機如果唔apple 買，又著唔到就要去TSO

有咩職級？每個大約人工差幾多？

有冇b仔，雙糧，生日假？

醒目囉，不過用boot或者假証件就真係狗

調左去沙田

巴打未答我問題

如果流岀會唔會追究到個負責員工

謝巴打

所以買iPhone 一定要買埋applecare+

試下重新開機，up IOS,check 下容量，update apps,留意下有無咩appl下載完之後先發生

係一份工作

kernal panic 其實係咩意思？
上次去genius bar諗住換電
點知diagnostic test check到有依樣嘢
可以直接換翻新機

唔去做豐澤 百記 衛訊？

好問題，唔答得唔得

年尾開始出國做retail, 睇下有無緣兩三年返黎香港做空降manager

門市無可能，佢地都係同你洗機

有個疑問，係咪每間分店係咪都有呢一部機?

以色列流動取證軟件公司 Cellebrite其中一件產品

巴打 加密好唔好

加密有撚用 自己領悟下

如果你係絲打，又幾靚女嘅，絕對有可能

Airpods 充電盒唔見左買返要幾錢？
利申：今日漏左係車

正常高高瘦瘦斯文毒撚一個
不過果陣係算少人既

鋰電係有特性，詳情請google ,不過你可以留意下咩apps成日開定位，仲有將背景app重新整理關掉

爆底$999 ok 啦

Degree Fg係咪報個ASLP好過報specialist/genius嗰d?

佢地做野死板，所以無可能
你可以去街鋪整左個充位佢，整唔到就拜訪出面啲維修師傅幫幫手換舊100%電，咁你就可以icloud backup
有需要可介紹

銅鑼灣車車（applestore 職員）下落

都係問下做過啲咩阿，自我我介紹下
Mac,IOS比其他品牌有咩優點
之前返工有咩深刻經歷

你見到間間鋪都請果啲，即係sales

$$$

Apple Store買iPhone有Apple Care+，着唔到係拎返Apple Store定外判，TSO的？

有次部mac機itunes做唔到iphone back up，成日做到一半都出error
去過幾間鋪d天才都話一係我部電話或者mac問題
叫我刪機重裝試下
最近去左ifc有個天才好認真咁同我check
佢試過係佢地d電腦度做到back up，但我自己部mac就唔得，佢覺得係之前d舊back up 影響
幫我刪晒d舊back up 之後就得左，機都唔洗刪

巴打點睇你之前d同事既處事方式？好似個個做既方法都唔同

成條iPhone 都係咁踢，但又唔會特登大力
用系統check 到，就咁睇唔會知

有可能比人換過，有時出面啲維修佬會偷件
你可以要求佢證明

如果macbook唔見咗咗一排，開咗find iphone mode, 有人一connect wifi就會lock,而尋日sd email嚟話部mac lock咗，你哋幫唔幫到手搵得返部機？

Phone in係上海打黎
頭幾句英文唔知佢up乜，淨係答yes
之後用國語，好易答，易到無印象

群p 全廣東話都係問下做過啲咩阿，自我我介紹下
Mac,IOS比其他品牌有咩優點
之前返工有咩深刻經歷

部mbp tb 個mon嘅黑色框有印抹唔甩，買返嚟就有，唔影響個mon display,有冇得換？

以前14日內任hi任砌，而家唔知

拿，無點你地

留黎做咩，上網大把
不過名人啲電腦就望多幾眼

聽位有好多，無明顯職級分別，以免同事間有高低之分
樓下sales 最低聽過4位，同時間入職 同職位有6萬

呢啲就無

Sales 請唔請pt

買嗰陣有冇得特別要求要最新返嘅貨？

同埋依家即場買iPhone即場開機Check有問題係咪一定有得換過部全新機？ 黃MON係咪一定唔當有問題？ 定都係睇幫我嗰個Staff？

唔該巴打

佢係高級啲，差少少就上經理

入職有咩條件？係咪開18k就請？

樓下sales 6萬?

你應該會得

Thanks

Expert同specialist最大分別係咩？
邊個post好做d?

咁我地有操守同職業道德嘅

況且我地會建議客人back up洗機先拎黎，之後亦寫明
客人不願意清洗資料 客人清楚有機會會有損失。
跳出跳入 打我丫笨

絕對同意

留係英國做，人工差一倍

買左部翻新機，可以去store 拎？

應該係你粒電無事
但有啲不可維修嘅零件出事

有做過其中2間
做過就知工時好攞你命，又少假

買全新機既，除非似我年年換
唔係就買埋啦

大學好似係必須

我地叫天機，係有
但好少用，又慢又多bug,仲要過得好少野
又要manager approve

點加架

識唔識人賣GSX?

其實好多技巧

出之前已離職

員工福利
而家係咪好多人擺閃卡係電話

巴打，可以答我？

少人還少人，入面genuis room長期一堆機等整，一般好少即日

hello 巴打
我部ip6 已經勁虧 成日開app停機息機
wifi又壞 收得勁差, 係屋企要直情將部電話放係router執邊先收到
之前先整左舊電
咁整法真係唔知幾錢
其實有冇得直接俾錢要部番新機?
利申: 冇apple care 過左期

求解答

要睇埋GBA,乛

GBA高分嘅一定係ASLP

車車？女黎？cherry ?

成日路步果位？

Apple Store or online ,就算唔著都可以直接去Genuis bar

翻5日9小時15000？ 幾正喎

維修部個d有無黑暗野？
好似好耐之前有單嘢
話員工擅自偷龍轉鳳換咗晶片定唔知乜

我有個日本Apple ID 用左以前大學個email，Grad左之後用唔返個email , 請問點做先可以用第二個email 代替？

我自己做就係後者

先講前者，佢無錯，不過唔夠好 同經驗唔夠，但夠快 唔會比人插
後者 用公司機幫客試，因私隱問題唔岩規矩，其次幫你backup一定超過15分鐘，後面約左嘅客又拉龍。呢位genuis 會比人問話。
但佢幫左你，你整完機有個email可以比幫你果位同事，我會想你將成件事連埋上次一次過send過去，等佢比人讚返

癡撚線做過世都願

咁真係貴幾百去返Apple Store買都值
即係上台買嗰啲就算有Care+着唔到都返唔到去天才到整

放心，報警都唔會理你

冇sales經驗難唔難入去做？
會唔會跟經驗而比幾多人工你？

冇學歷係咁架啦

未過14日可以試下，過左就用其他原因

當時有好多大學岩岩畢業，廉價勞工

無聽過有part time

我上年都係去整coating，天材都我講話要3-4日，點知即日8點就有SMS話整去
果陣都諗有冇咁快，之後隔日去拎返成個面蓋換左新

另外想問下著灰色hoodie係咪高級過其他著T既specialist架

我記得舊登嗰陣有巴打開過Post話Cwb屈佢部機自己換過零件，死都唔肯幫佢整，搞咗好耐，之後結果係點都唔記得咗

睇完之後唔多敢再去Cwb嗰間買機整機

而家唔知，以前就算唔鐘意個機身編號都可以換
一般都換嘅，但如果岩岩新款貨源緊張就難換啲

無得揀批次，一般一個客最多換到第三部，第三部都唔得就會話
可能呢個批次全部會有呢個問題，如果先生介意嘅，不如下次再黎

望下上面

而家唔會有，btw條友仲係到

以前唔難，因為要人

而人求佢就高竇啲

Expert 高2級，自問對Mac Os ,IOS好熟好熟就可以見下
唔介意人工嘅，做細最爽

郵寄，不過一樣有保養， renew

iPhone 7成日發熱要點搞 係唔係一定要攞返去apple整

換mon要幾多日？有無得即日拎？

有做過幾年電話customer service pt 同sales part time
有大學學歷
可唔可以一in就in Manager? 定有其他position可以in?
巴打 會唔會知道manager幾錢人工？

睇樓主咁耐，我大概估到係邊個

聽巴打講有人會見就過保養去換機
成功例子多唔多

你出得起幾錢，以前有人出1000日都無人賣

請教下,係後機整機要咩條件先入到?

same

証據？
我話你知 電子界係有好多，但百記，豐記少數
舊卡片，有幾百張

點樣先係專門店維修?
成日天才吧又要預約，但係係官網禁又成日full 晒仲要最多check 三次時間

Applecaer 仲包意外，成日唔小心嘅都可以買

姐喺用耐咗就一定會有呢嗰問題 ？
換機喺指我呢部換iphone7都喺1988 ？

升職嘅野，適當時候擺下門，做比人睇
你都升得好快
Btw佢有鄉音啲多數係外國返黎 唔識廣東話

其實好少睇，有時間睇人個電話不如睇自己電話
當然個客索就會睇下

郵寄嘅，不過apple有保養

iPhone 6爆mon兼入水
巴打可唔可話我聽如果要整大概幾錢

Hi ching

都冇回音 點攪呀？ 好想做

再apply lor

死wifi天線，apple只可以換新 以前係1988

多唔多靚女同事

macbook pro 個 touch id 粒制鬆鬆地係咪正常

但係佢話我巳經apply jor🙄又唔打電話俾我

去試下，要唔要介紹？
靚唔靚女？

以前係有鬼野，而家唔知

其實specialist多唔多人離職？
離職既人多數咩事而走？

可能你同大學申請返仲易

不過你可以同apple 証明你舊ID係屬於你嘅，如果你以前買過嘅野再買有機會可以free

條友識開價

個career path係點?

有degree會唔會升到去 back office?

規矩就唔得

以前搶人就跟上一份工

屎忽撞棍，有幸見識過

因為佢地係鬼佬所以都高人工啲？做鬼真好！btw經理級都要出面企？

Send 完cv要等幾耐呀

真係咁岩好彩，唔係 果件我都有 有黑同灰

2件事黎，樓上巴打係講啲鬼野
CWB果件係個on9自以為是

試下update IOS，唔得就backup 然後DFU試下

每間鋪唔同，沙田尖沙咀朝早去夜晚有

Manager 就唔肯定係咪3萬起薪，可以一試，又無蝕底

唔該巴打 評已正

XX你，唔好亂估

iphone邊到有翻新機買 得外國有香港冇？

如果隻機正正常常都會為難下，但部機真係有事就會換

入去有training

呢啲高級人士我真係唔熟，不過有人試過代公司自費派開工利是派左3萬

我都中過，iPhone6 通病

可以online 約，或者去現場好聲氣問下人，話比佢聽你約左10幾次都唔成功

唔小心睇到糧單

又唔係一定嘅
咁岩iPhone6果批有問題姐
iPhone7 我估都係咁上下

成部換1988,不過整好放出去都係千幾蚊

再send下啦，我入職等左8個月

多謝巴打
apply 佢唔理我
我係咪要隔一個月send一次 CV
同埋fresh grad冇full-time經驗 一開價30,000會唔會太高？

少數

客就多，明星都多

未用過

Apple staff買野有幾多折？

係apple做完有推薦信，有學位去見其他公司高職位易啲。因為硬掘一份，有時情願出去博

同級調同級就易，但office 班人好少走

巴打想問多小小 ASLP

如果你成功完成計劃並展現出領導潛能，便有機會在四個主要業務地區的其中一間零售店，申請擔任 Leadership 領導角色的職位

四個主要業務地區 其實係指咩? 知唔知

入黎表揚apple 員工
上次我mbp 壞左個moon
免費幫我換
仲要過左保養

Apple官網同一apple ID申請曬咁多間鋪之後就冇得比你再申請
咁可以點 開過個新apple ID?

9成人都要企
除非倉

我等左好耐

講嚟聽吓

先達就有，正式apple renew iPhone 就未聽過

可能條友無log out我都試過
Btw做得好👍🏻

會唔會搵客人笨搏佢比多d錢
事關我上次個moon裂左少少去換moon，諗住999
第日拎機竟然話整唔到要我加錢成兩千換過成部

之前有個老電manager 都比人嗌到22k 而家市道唔好仲邊有30

想問你地洗唔洗跑數
會唔會同事之間爭客

頂上年一出嗰陣買，呢啲外觀野會受？

唔該巴打先
等換iphone8

一星期翻5日9小時嗎？

巴打拎住呢三年經驗諗住搵咩工

好呀嗌下23k先 即管試吓 又無蝕

一般就9
一年限10件 85
自用1部75

我估係
香港 澳門 台灣 大陸

我想知樓下企果啲使唔使跑數 之前聽過啲所謂員工話要 但既然你都話一間分店一日既數都買到豪宅

咁岩有quality program

對

巴打有冇相睇甩成點？
有冇話甩成點先有得換？
我果部mbp 15 retina 都甩左，係頂位，雖然唔係一大忽
但都好礙眼，好多一點點
好似睇蓮蓬咁
14年尾買，過晒保

樓主 ip6 換機邊係1988?
2348 喎，官網都有寫... 睇死你都係個d hea 撚 連自己公司呢d 野都唔知

做緊APR
知唔知有無人係由APR轉入去做?

簡單講就係有人拎啲工程機外國機扮行貨，然後換部香港機賺差價

員工既apple id係咪真係好值錢？

iPhone 7有電流聲同埋有時聽電話會無晒聲, 但有甩漆, 會唔會唔畀我換機

一日番幾多個鐘?

唔會，因為無佣又無數要追
你個情況應該係個邊框都凹左，換唔到display先要換機

之前有ASLP offer最後冇take到

我自己個人一日最多收150萬以上，所謂要跑數係一個月做得幾皮野生意實比人捉埋邊傾計

check有無quality program

唔會，你鍾意比哂你做

都走左2年 比下面
岩岩記起1988係換IPAD

上面話買完嘢email 問卷屌得個staff 多會畀人照肺。
想問吓巴打係問卷讚啲staff 會唔會對佢有好處？

上次唔見咗對earpods 諗住去festival walk 買返對
一入門口仲有老蓮咁遠先行到配件個section 有個靚女姐姐主動走埋嚟問有咩幫到我 講完想要earpods到畀完錢都唔知有冇2分鐘. 老實講apple啲service 真係second to none.

又有次個staff 專登hold 住個買ipad 係咁chur 佢嘅大陸佬幫我買配件先

有GSX就值

但如果連續幾個月甚至半年都係每個月得幾萬蚊生意會唔會俾人辭退

咩來

先back up，正常會換，而且外觀唔係決定換唔換機主要因素

8+1

我係你就做2年，上manger 1年即走

Apple個網好似係搵唔到coating個quality programme既
我都係睇macrumor有人講跟住拎過去試下

一定有正臉影響，長遠仲會影響升職
做得好就讚，做得差就插

之前group in完衰左 冇sec in
想問再申請會唔會理你
同埋係咪過埋sec in就ok?
聽講係store leader全英in

如果做樓下得幾萬蚊就收檔啦，我一日都收百幾萬，肯做一日都收10幾萬🤦🏻‍♂️

可以更改apple product staucs

出iPhone 7s plus 好 定等出iPhone 8 好

關於甩coating嘅 Repair Extension Programs
好耐之前台灣有，之後都冇咗
香港就未見過有

其實我睇唔明
不過TSO係外判，佢地嘅收入係來自維修，所以通常都收錢

可能包埋，其實有好多原因可以換機，換零件

Apple有冇啲唔好野 唔係咩鬼機 係咩辦工室政治，衰policy

未知下部叫咩名
不過個人認為 iPhone 10周年 值得等下

唔好整，留返黎買下部

我有部iPhone SE買左apple care plus，但又換過一次機。
如果想買新機個apple care plus 可唔可以轉過去？

上manger 1年即走 <-- 理由係 ? 同埋之後有咩打算

好似係話半年1野，
比個貼士你，講一個經歷
個客入到鋪 但你完全幫唔到佢，仲可以令佢好開心咁走就得

Btw你自己本身係咪ifanboy

唔該巴打

成日跌野 想死

睇黎要入去做真係等運到

同問
即係冇依個post apply?
係見其中一個post 再內部refer 你去maintenance ?
去過官網， d job duties 好空泛

純粹double confirm, 係咪冇bonus 冇雙糧

唔該

鬼機係啲人自己搵下欄錢，例如要升職都要扮下野阿分享case,如果唔做幾好都無人理
有啲人等排隊上位，之後無啦啦空降幾個落黎，班同事又要等多幾個月咁囉

唔可以，就等於人死左，份人壽唔可以轉名繼續

同問
我之前真係無拎過部iphone出去整

早幾個月部機有脹電問題, 去左apple store搵天才睇
送廠維修之後, 同樣都係一口咬定我舊電唔係原廠電

請問巴打廠個度有無可能check錯?

做過apple 經理，出面大把世界
我做個職員仔啲工都易見

平時就無，但部機check唔到機身編號就要去TSO

入去之前得部iPod,入去之後貪方便整又有折就轉會

Mac好少成部換，你講殻係邊個位，具體少少

無B無花紅

而家genuis 改左名
叫Technical experts
低一級都係維修
叫Technical specialist

Iphone8幾時出

例如唔著機
白蘋果
iTunes logo
部機散哂

香港好似得個video issue
我兩次都有拎去整，計埋換左一次底版同埋成個面蓋，個AppleCare真係抵返晒
後悔緊點解當年冇將個spec封頂，得8GB ram, 我部電話都就黎快過佢

我地都係睇發佈會，專估計每年9月10月

我自己都換哂，換淨SSD

香港好似正式係得個video issue programme
我兩次都有拎去整，計埋換左一次底版同埋成個面蓋，個AppleCare真係抵返晒
後悔緊點解當年冇將個spec封頂，得8GB ram, 我部電話都就黎快過佢

買左apple care+,但完全無用過同唔識點用

巴打可否教下我點用法先唔會晒左個apple care

唔得啦，就算你抄左都唔可以証明部機係屬於你手抄嘅編號

ASLP係專for fresh grad?

咁得人驚？我係屋企喎

For GBA接近滿分嘅人

屎忽痕又有錢咪掉爛部機
好似548可以換新

12年左右 U grad 叫過我去in 唔知果陣做到而家可以撈到咩位？定係升盡都係經理

幾錢人工到？

做過幾年野會唔會有優勢？定係反而會直接foul?

樓主有無答到6s降頻問題，我部6sp一去到40幾就會3d touch lag

用左年幾 iphone6舊電倒水咁倒
去apple care係會換全新既電定舊電比我？
你建議我出去求其幾舊水換定番apple換好

圖定

大把人同你爭
除非你好識擺門

入職人工高啲，升職要睇位

其實我未遇過，我只可以建議你back up restore

你遇幾百整不如去apple 換 648好似

做精靈係咪會睇樣
我見個個藍精靈都唔錯

咩是天才

唔要ASLP offer位巴打係咪有咩好路數

Apple經理出去吃香得很

個mon間時會眨眨下同出線，如果有光點死點即換

有豬西你時運高睇唔到

iPhone個mon入左水係咪冇得整, 等壞?
舖頭果d員係咪全部至少degree grad?

Genuis 專做維修

可能拎返ASLP個offer出去見

唔該哂

有試過個mon變左紫色出線 然後我冇理佢重新開機又冇事 問個天才佢又話要佢見到先會同我check
搵日一出事就衝去walk in 問佢先
唔該晒巴打

入左水要比錢全換
都有人無學位嘅，不過最低中五

拍條片，影埋相

打錯字
跑步果位嘛，知邊個 但唔熟

通常都係等靚女同事

Apple store 會唔會主動炒人？

換叉電線係咪嚴咗？
條線個編號真係查得返跟邊部機？
如果嗰部機已經過保咁點算 ？

白衫白skirt 部iPhone就爆mon嘅絲打 你好 你部小巴就到上水啦

搭單問下mac bk 跌凹左有冇得整 如果仲有保養要唔要錢整？

會

過左就無嚕，以前就可以偷雞

識唔識人由APR轉過去做?

用以前無編號果啲，然後入去買條線 keep單

有聽過，亦有聽過TSO入去做

MacBook Pro retina 爆mon要整幾錢

原來真係check到
Btw我都有計應付
屋企5 6條
鬼知邊條打邊條咩

用外觀無得換，要入面有問題先有得換

實數唔記得
應係係8000up

係咪喺鋪頭返工既人都唔會知黎緊新 product 係咩樣？

你拎哂過去扮傻

搭單一問
想問下MacBook pro個差電器條線吉穿左係咪都係check編號換
如果借朋友未過保嘅單換ok?

弱弱一問 咩係GBA

係唔係其實用自己個員工優惠幫人買機買夠幾多部年尾會有bonus
利申：都係聽人講

部野都係一萬鬆D⋯⋯
我記得我燒左harddisk
天才轉介我去188 話果邊平D

我知既都有幾個 不過全部都係resign左先apply
聽講在職做緊reseller唔會考慮

如果熟apple野，果迷有無優勢？

book天才吧，點解有時好多時間選擇，
登出馬上再登入，d時間全部消失曬。

點先容易book到

我係合蓋時印上黃豆咁大凹位,繼咗保有冇得搞?網上成日見人話retina會易甩漆有冇保養心得?平時對部機幾粗鲁

如果我嗰部係早兩年$18888既mbp要幾錢先換到 定已經換唔到

applecare+ =/= applecare
Mac 無applecare+架

但我係加錢買嗰種

MacBook 想加返AppleCare 洗唔洗帶返去比佢check機先比加？

仲有冇得賣舊款MacBook pro

我有次臨過保之前一日入到去話部機慢左
即換部新比我
點解

想問下我爆過2次mon 一次要等一星期先有得拎
一次就即日可以拎 依D係咪睇運 ？
不過apple員工真係好有禮貌 好好人

Macbook Pro Keyboard有幾粒制禁落怪怪地+有粒制壞咗拎去整使唔使錢?

Technical Expert係新role，專維修iOS

唔講都爭啲唔記得呢單野已經判咗社會服務令

收鬼機案 蘋果前員工判社服

【本報訊】蘋果公司前員工利用公司購物14天內可退款的政策，以每部約千元報酬，利誘在職舊同事充當內鬼，回收包裝完好、但內部零件已遭更換的iPhone「鬼機」。前員工早前在九龍城法院被裁定行賄罪成，昨被判100小時社會服務令。
被告張悅海（27歲）於前年11月5日賄賂蘋果亞洲有限公司男員工區卓偉，審訊時指區主動要求他提供「鬼機」，但遭裁判官斥責「一派胡言」。辯方昨呈上被告家人所撰求情信，指被告誠實可靠，又指蘋果沒有損失，請求輕判。裁判官最終接納報告意見，判處社服令。被告在散庭後立即更換衣服，在友人掩護下跑上私家車離開。
案件編號：KCCC4007/16

■記者歐陽聯發

量地點入？有興趣點傾

不如你睇返t&c, 其實有晒買機證明係可以⋯
佢會將餘下日數同次數計去部新機度，但係超唔抵啫
詳情打上去AppleCare hotline問點計啦

有部陳年ip5,爆mon先達換過，順便叫佢清下鏡鏡d塵，點知條仆街同我拆晒部機黎清，砌返之後前鏡，後鏡同閃燈個位都有少少歪左，半mm左右

但吹佢唔漲其他所有功能完全正常，係歪左幾個位極度唔順眼，呢d case天才肯唔肯免費幫手執一執d位？我費事自己拆

其實gpa只係其一個條件
唔一定要特別高

點睇二樓果班？

無錯，只要大學畢業就有資格，
好睇interview就真

自己換過mon仲可唔可以去Apple換電？

今日攞左部iphone 6去換mon
返到屋企先發現個wifi signal 比較弱
再加上咁多位都有呢個問題
真係好後悔去整
有無可能退返維修錢再trade左佢
thx

知唔知 apple back office 係咪都好似 google 咁，同埋知唔知點入職

係唔係所有翻新機都用過好多次？

前年年尾部mbp r 2012年，
有死點換左個新，
Apple care 最後一日狗衝過去，
睇單要差唔多$7000
但free左

無知問 GBA姐係咩
出年fg當第一份做仲可以in咩post ifanboy想感受一下做apple員工

GPA啊

2014 MacBook retina 13" 個keyboard 成日用用下就變左實的的咁 禁落去唔彈 有無方法可以自己搞搞佢

巴打，小妹前年applecare就完時去左check機
但入到去佢插二條線落我部機話睇下有咩問題，
跟住睇到乜都無，
但跟住有彈左個畫面比人stop左我部機，
個人話做左幾年未見個呢個畫面，
應該係有人喺個platform背後什至可能係美國嗰邊有人hack入部機睇我啲野，係咪真有其事？
跟住搞左好耐搞唔掂，直接的走左我部機

正路唔知，好高高高高層例外，佢有時都會企鋪

Mac就無呢樣，係怕佢就你人為損壞

好似係大學總分，其實我都唔知

Bomb就有，啲折扣計埋落糧交稅架

係架，但na姐個display唔會平好多

我估
請現職同爭自己人無分別

見工點都有優勢嘅，落場做會易好多

系統問題，最易係現場book其他日子

我都好粗，出入用套，多啲抺下

早2年實有得換
停產後5年開始無零件

Ipad mini 個 mon 斬斬下換要幾錢？

暫時無，有就爽

近呢2年應該係得plus 除非有盒裝

保養期內唔需要
過保唔買得

唔介意嘅可以買renew

好 麻煩曬兩位

廢時你煩，臨過保都知你想點

睇下有幾多維修排緊隊，咁岩無就1個鐘都有得拎

有保就free

哈哈，我都唔知
多謝指教

換一換大概2500
你試下 backup restore

咁岩比人踢爆

買把尺

講就咁講 落鋪都係叫你打21120099
鋪同事唔知係正路

佢地大部分唔拆得咁指細，你落先達比50,100人工人地整好過

我以前ASLP一定要好高分
升上去嘅經理就唔需要

裝修後都唔二樓係做咩嘅

睇下genuis 手唔手鬆，有啲唔理
有啲怕有事都唔會做

今日嘅話有可能

Back office 大部分人係美國

應該唔會好多次，況且翻新換左大部分零件先拎出黎

有保有計傾

性格緊要定成績緊要？
利申U fresh grad 想報

英文差係咪可以收皮

等唔等人用都未知，求期見個囉，你都係想感受啫

打飛機唔成日射落去，google有教點拆制

我都未見過，我諗無新聞價值都唔hack嘅
通常搵唔掂就check in慢慢查，廢事客等

依家macbook air 13"同舊版macbook pro 15.x" trade 到幾多錢？

大學優惠係咪翻新機黎？

成部換，好似1500咁上下

2樣都重要
不停表現正面，樂於助人有著數

Trade就唔知，放上fb賣一定高價啲
又唔會翻新，不過舊款多

唔係，我都好差

mbp 2015有apple care
個mon花左 同想完care前換電
係咪全包？

部7plus買左返黎就冇update過ios
會唔會有問題

想入去做sales但冇大學畢業 英文唔叻 有一年濕鳩工經驗 識講一種外語 有冇機？？同埋可以叫咩價

搵個好啲藉口
全包

我走左幾耐需要同你交代？
我自問無驚人記憶力
1.以前同而家維修價係唔同？
2.呢樣野係我離職後發生
3.就算大陸佬都係外國謮長時間書返黎
4.hi 你啦井底，以前EXZ 10部10部玩過未
5.無提過高，但比唔少RZ高

係阿，佢現役 問佢，不過佢唔夠膽另外開post

Update下好，儲埋一個大update 易死 ，咁岩你又無backup就恭喜

我諗外語有著數嘅，不過send CV先，要人會通知你
我諗叫18-20掛，我唔知

唔係好想update
次次update完都比之前食電

係女嚟
應該係cherry
傳說佢個樣似車車（張紫櫻）

得閒又試下先
唔想野野$608

interview通通會問d咩？
歡迎所有蘋果員工答

genius bar 天才吧
其實即係蠢材吧

整返叉電都無用
底板遲早壞

學生妹嘅閃卡

咩係GSX 有咩用

無知一問

地下同二樓有咩分別
唔係大家都係sales

咁我估你應該都冇做過豐澤

香港取消14日退款係唔係因為呢件事

Interview咗兩次未有消息是咪機會渺茫

多唔多hehe同事？

iPhone6 64gb用左接近3年
暫時係10.2.1
成日時不時變磚
如果update iOS / 某d app情況更差
有冇咩建議

仲上唔上10.3.2好

其實apple online support 係咪都係store 員工負責? 次次都好快解決我啲問題

利申: 啱啱買左個幾百蚊既app 想refund , 三日內搞好

點樣可以令電話死wifi天線

樓主唔好唔覆我啦

iPhone 5s 用左3年都無呢d問題 點解ip6/6s 好似差d咁?

Send 完cv 等左幾耐

依個我都識 登入好似改到email既

GBA 打機咩屌你

1)
Mbpr 2013個mon條膠邊老化溶溶地，有時痴到部機好實，好難揭起個mon有冇得整？

2)
有時部6+，隻手冇撳過個mon，佢會同我撳左唔知去邊，有時就會mon冇返應(冇hang機實體鍵有反應)，要lock機然後再unlock先解決到
想問會係邊個零件岀問題，想淘寶買零件diy

兩個問題唔該樓主解答

應該係炒機班撚樣，係門市買完見冇水位拎返去退人地咪cut 埋個退貨囉

想問下apple care包唔包headphone？

有冇人四張幾先入去做藍精靈?
做緊文職工作又悶又死板，想轉下

利申：熟悉 Apple products

用iphone但幾乎冇研究過iphone既功能

想入職, 有冇難度？
定佢會再train

整mon好貴啊
點free架

前兩年部iPhone 5電池發漲漲到個screen同塊玻璃pop up睇到背光 拎去比天才整換咗部LL機俾我
個天才好似話舊電池三年保養但係之前再問天才話唔係 究竟係咩回事

係咪有apple care+就可以換新機？

懶係多左功能國del bug,不過都有up完慳電左嘅
睇下用家報告考慮囉

我唔太肯定，如果係我識果個就好少落鋪

呢個方法解決到大部份軟件問題

佢地怕自爆唔會答

唔識嘛
有班現役好巴閉，做左好多年又升唔到，所以經驗實多，睇下佢地答唔答你

蠢在死板，贏在經驗同工具

巴打知唔知係keep住有請人定其實已經冇再請
我見 jobs嗰度d職位隔離都冇個綠色人頭
唯一見過就係manager廣東道

p.s 1月apply到宜家

我曾經答過個客
乜柒都會壞，時間問題

唔靚唔會夢見

上面有

簡單講 樓下賣野
樓上一半維修 一半試機同配件
以前係

之前係外國都有，但香港有無用先

我無做過？你話咩就咩大佬

我諗係縮皮策略

改變下interview 嘅方式，再去！

知道嘅有3個

Del apps 重裝，上10.3.2
都唔得就backup restore

12年入職18k

走果陣都唔夠19k?

有一班大陸，一班星加玻

Come on 井底

其實炒過iphone係咪就唔會請？
Apply 左business specialist..
No update at all...

話說我想換條叉電線
插iPhone 個邊，d膠爆左，入面d電線未露曬出黎，只係睇到小小
我去tst想換，佢話咁樣已經係人為損壞，屌我真係用到折舊咋喎

有無計有得換？

放入微波爐叮三分鐘

其實我想做apple 但晉升方面係點樣既？

我有覆架，我問返應該得
你打21120099

如果真係硬件點算

我有隻iPhone 5都好精神

呢個方法？

仲有PS4

2年前in過 去到last part fail
但係我個apple id已經無得再apply 係咪要開過個新？

條膠邊試下去五金或者日本城買支橙水去膠

iPhone 6 Plus 有touch IC問題，你google iPhone6 touch ic有教學，但唔易

14日退貨服務包唔包門市？

唔係

包

有心唔怕遲

有保嘛

無買蘋果關心 一年

你好巴打 有嘢想問問
之前部7+有電流聲問題，於是就Book咗天才吧去check機 佢換咗部翻新機俾我 check過冇問題，但呢一排電流聲嗰問題又出現返 想問下如果今次去book天才吧 係咪一定要拆件整？

屌 咁又要入尼apple store
利申 只用an機

Apple care+係加長保養同多2次保險

多謝教學

係咪就算未過保，換moon換機都要錢？
即無野係免費做到？

因為佢地話12年個offer包埋13加薪

如果吹水吹到咁多我都想見識

唔好用炒iPhone 個ID試下
BS 比specialist 高2級，位又少，無咁易

去第2間，話有時差唔到，唔好因爲爛

天才同維修，係唔係唔可以直接apply?

對天才同維修有興趣，有乜途徑Apply?

無咁易，

天才係高級啲， 有得apply

你可以去apple store 同佢講
自己試過DFU 情況都一樣，佢地check 到幾時DFU過，咁樣就易換機

多謝巴打

最好啦，紀錄人地都有

以前任退，而家好似無

如果三大讀bba fresh grad想做apple 有冇咩位可以apply?
幫朋友問 麻煩晒

換隻顏色得唔得？smart cover

咁可能你份backup 有問題，試下洗機唔好restore 有無電流聲
記得backup

M記啲牛河係好食啲

Physical damage 要收錢

部2014年Macbook Air插電個時唔係次次差到，即係燈位唔著，要插多幾次先差到，咁係線問題定機問題。 個時又唔記得買Apple Care。

試下BS,manager ,不過前提係要人
唔要人嘅 sales 都唔會請

買iPhone 係咪可以搵你

半年前多全部apply曬
完全冇回音

你打21120099或者IFC電話39721500
佢地比較清楚

公司有冇要求員工一定要用ios的device? An機可唔可以用？

試下reset SMC
清理差電位
幫差電器換保險線

無做啦，不過而家買都平過9折 係出面買

年底想換新iphone, 自用，可以幫手嗎

巴打想問下如果有朋友做緊天才，經佢send左cv係咪大機會啲同實有得in？當然我知未必請

btw聽過好多個做緊既講，大多數都等半年至一年先入到去

我估唔會再開鋪，香港地方細已經太密
唔開就唔會大量請人，等流失

無一定，但其他牌子唔可以係鋪拎出黎
Apple就可以

Rock in個陣比人截
佢問我想整乜，我話條線有時叉唔到，跟住佢叫我俾佢睇，我睇完之後佢就話係人為損壞

我係唔係應該上網預約左先

同埋另外想問下，我個apple care 過左期，如果我用囡囡個apple care 換，得唔得
係咪入到個apple id就得？

同一

我估唔會再開鋪，香港地方細已經太密
唔開就唔會大量請人，等流失

啱呀
想試都冇機會試
好後悔開apm嗰陣冇試
宜家想轉行先黎走去試

現職都幫唔到

約左先，你話我個女條線壞左，再抄低機身編號

退休工，流失率低

$2xxx 唉...6s 正常機頭補$2xxx 出官翻寧願使$2xxx 轉7
btw

賣左隻6s貼錢買7無咁嬲，不過個人會等新

黃金巴 認真的

MacBook Pro 個mon甩casing
但係過左保 又冇apple care
有冇得換mon

感謝，遲下得閒去試下

明白！！！我再試下

量地真係要尺，不過無人工

比錢就有

都係要人流失

唔係話試就試到
都要人地比機會你先有得試
同埋係咪要排隊?
定其實佢係random 抽

如果部機保養期入面壞，佢話換過部俾我
實際上部野係咪新機？定係翻新機？

咁我又唔知道，不過send左點都有機會先

send左8個post

好少會係全新，service unit 入面大部分零件都係新，放心用

不過真係除左manager
全部都冇綠色人頭

坦白，如果我係HR 我會覺得你連自己定位係咩都唔知，好似是但搵份工咁

你地係邊度睇到有綠人頭?

我今年2月買咗部玫瑰金ip6s 買果陣唔覺色水有問題 點知同d frd 一對比 我果部d色特別深色 跟著每一次接電話人地都聽唔到我講野 打出去人地又聽唔到我講嘢 有d緊要電話打嚟嘅情況下真係躁到仆街 究竟我係咪買咗部假機...好想整返好個通話功能 點算

macbookpro大約幾耐番一次貨？

manager廣東道

咁大獲

第一次上AOS買airpod, 比佢話買左超出每人上限數量，有冇咩方法可以反映？

我部Iphone7有電流聲。如果係保養期內有冇得換

Mbp apple care 係咪唔包人為？
咁即係爆mon唔包啦 點解上面free到？
心急人上

未過保養期 唔知有無得換機呢
屌 自己講完都覺無可能

唔記得ID 個三條問題點算？好耐以前尻打而定驚會比人偷ID

同埋充住電玩個陣，如果隻腳貼住牆個身好肉有電通過咁， 有麻痺既感覺， iphone6,7 都會咁

用單可唔可以換線？

有冇同換機黨合作？😏😏

從來都無試過8K
除左仲有Case 年代既17" mon
ASLP 除左cycle 1,2 人工高d外都係唔會高好多
仲有，一條友150萬數@BD，成個Market 都shout out 你啦
邊次Launch hero product 有咁多貨比你一個賣150萬？我都想記下
大佬呀，9up玩返你RZ啦，見你9up GB d 野就過主啦

一條友賣百五萬真係吹大咗
樓主講GB同RZ嘅嘢都係半真半假

回埋呢個唔講啦

細佬用緊iphone5s
一直都更新唔到iOS
每次都會顯示呢個 但係明明有網絡

應該點搞...

除此之外其他功能正常
冇壞機

留名想做

iphone7+鏡頭黑屏，前後鏡都死，重開機唔得，重裝都唔得，仲有咩計?
1. 如果換機一定係翻新機? 有冇機會換全新機，我google過好多人都有呢個問題，疑似係關software update bugs事，apple果邊出錯會唔會都要我地食翻身機?
2.如果唔換，有冇得整? 等幾耐度?
ps: 今晚試埋DFU mode, 唔得都會自己去apple問既
後日去旅行今日先整單麻煩野出黎

排番一年半載先

邊到買先，大行買有一年保養，先預約後維修

不知道

我唔識阿，問果2個老屎忽

或者21120099啦

Back up DFU試下仲有無，有就去換

我好似無答過會free

正路人為一定要比

我都係9打，如果你記得e mail pw一般無影響

隻腳唔好貼牆玩

以前可以，而家唔知

有就唔走
班鬼人不停買錶換車
一個月做密少少 等於幾個月人工
所以有班老屎忽升唔到都唔走

係嘅井底，你初代G 你話咩就咩
iPad mind 10部10部無限貨，啲人平手走賺積分阿井底
你到底知唔知果排營業額幾多，百幾萬都係0.幾%
1,2代ASLP我就走左
岩就睇埋，唔記得唔代表9up ,無職升又怕死嘅genuis

其實唔難，企過EXR就知 又快，啲人又射過黎排

其實都咁耐，好難話一定無記錯

可以講白少少班人係點搵食？

有幾多part係9 up呢請問

有無試第2個wifi

留CV

After DFU not work ,will rephrase servise unit,service unit 無得揀，你部機仲殘過service unit 你賺，如果以前換係即時

有排排，啲人係入面唔願走，而家出面風大雨大，有得揀我都唔走

求介紹
靚仔

我上面有提過，我發夢見過 例如用iPhone6零件配iPhone6s or iPhone7 外殼 換機，隻鬼會扮唔知換比佢，二手價都差成3000
仲有其他，不過最易明係咁

想問樓主點可以升到Genius？
原本係RZ定係FR定一入去就係Genius？

好吸引

我又唔係hehe
上面有現職

有人由Rz上Genius ,亦有genuis 做有6年幾都係不求上進 on99咁想升又升唔到

當然有啲係唔想升，平淡過日子(反而呢班人先有料)通常唔擦鞋

想問點樣買renew ge mba

唔明

有部6+ 電力經常插水（80插落30，50插落20），中左apple 鏡頭對蕉失準貨號。到保養期完之前去搵天才用軟件驗身，話舊電正常，無跌超過20%，無得換 ，對蕉問題係中個批貨，但我呢部無事

我想問舊電插水係無得換定天才唔想做？
軟件真係check到對蕉有無問題定都係天才吹水？依家過曬保養又成日無電，想打爆部機，仲可唔可以用鏡頭問題再去跟吓部機

另外有部SE 差電漏電，天才又話無事，驗唔到有漏電 ，最後攪一輪換部翻新機俾我，完事後寫埋問卷，成個故打曬都無人回覆，其實係咪漏電太普通，apple係唔會理？

啱啱見南張北望有個人用電腦usb叉電，漏電電死左 ，其實係咪我太多心

岩岩睇過 MBA renew 得11寸

識人出面買平過9折

3年先到Genius？
你係RZ直上Genius定係RZ>FR>Genius?

其實果軟件check電係廢廢地，但個軟件check唔出問題佢地都無得換，如果鏡有QP可以返去堅持想維修都得，唔怕死就咪出去換粒電囉

如果當場試唔到都無計，鬼叫啲人係又換唔係又換咩
你果個只係比意見，除非你當場要求佢地覆你，咁就會之後覆

呢個絕對無問題 但係renew會唔會有得加apple care 或者保養之類架？ 同堆大約幾錢 ，要點買

大把人做樓下想升想左6年

Apple Store apps,search 翻新or renew ,有得加apple care

我啱啱係app store search 翻新or renew 搵唔到啵
麻煩哂巴打

自膠 一打

Apple Store App阿，唔係app store

想問11年既mbp 成粒電漲到爆左，重有無得去apple 換？連個底都灣左少少

換就可以，不過要睇有無貨

你好,巴打 我想問下我部iphone6講電話個陣對方會聽到好細聲,用免提人地先聽到正常音量,如果過曬保養拎去整要幾錢？

買野有冇折

巴打 我試完你嗰方法之後仲有呢個問題
但我之前已經換過一次翻新機 如果今次再去整
係咪只能換零件？

唔restore backup
咁啲野點recover?

Airpod 點解出左咁耐都無現貨 得online store 6 weeks shipping
我見日本美國都係咁 係真係產量低定有其他原因

依家iphone7未過保養 可唔可以去買apple care

你試下用濕紙巾加牙籤清理個聽筒位

有阿，上面有個我答得好詳細

換就應該可以，但有機會係個人使用習慣問題
如果唔好少2部機都有呢個情況

懷疑係軟問題，所以先唔restore ，當部機乜都無嘅時候試係最好，試完先restore 啦

我唔知道阿，我離職前無呢件產品

好似係有規定時間內買

原來有d翻新macbook個spec仲勁

又平又勁 ，不過新機都有更新嘅
但個人推薦買舊款

AppleCare Plus要買機的60日內買

買Mbp係咪必買applecare?
係咪可以係第三年就完保去免費換電？

個人就必買，因啲零件貴，是但整一樣都貴過care,當然要睇機款，唔同機唔同藉口

巴打有無detail？

iphone7 藍芽間中會search唔到個耳筒或者connect唔到 但係個耳筒連其他device都無試過斷 拿去整佢叫我reset部機試下 我屋企reset完都係時得時唔得 有無可能整到？ 成日斷線好煩

咁就要睇畢直同要黎咩等等..

再apply啦 之前係有聽過有班人請左，之後又變左唔請
2年幾前咁上下

係咪專請男仔？女既去in機會會唔會細啲
仲有我想問點樣讚反啲天才吧既人？係email到搵唔到

正路無得整，等換，如果有多個電話就拍條片過去

如果過保前舊電未低過8成可唔可以照換

大半年前PHONE IN左一次
我開17 K
然後就沒有然後了......

有friend佢本身有識人係APPLE度做，好快有得開PARTY，不過佢最後都衰左

但好過我phone in就係最後

想問Apple 有無b2b salea位

airpod絕對唔係所謂「飢餓營銷」

而係產能追唔上

其實都好多女，只係男仔對電子野熟咪相對多人囉

唔記得8成定1半

Phone in果時我都未訓醒，前一日打完通宵機
朝早打黎本來想講粗口，但聽到佢一輪咀英文 乜乜乜乜apple,我答左幾個yes之後就用普通話。
我當時就好易，會唔會唔係衰左，只係咁岩又唔要人

無計，所謂咪比錢中介 佢地都開齊檔 仲要futurestep把鬼

未見過有人walk in問請唔請人

BS都算係

Tim哥搵錢進取，有幾多賣幾多

你覺得依兩部分別大唔大？
你會suggest 邊個？
因為air朋友話lag 所以放棄

利申： 耐唔耐執相（ps,ai,Id)
有小小機會剪片（不過可能只係一年1,2次到）

iPhone 7plus 影相個陣 個畫面黑曬係咩事 前後鏡都用唔到 用其他相機app都唔得

部機係收唔到或者極差訊號嘅情況下亂郁 連wifi會冇事
有冇得換新機
同埋換新機嘅時候有冇得即時過資料

巴打我部6仔最近成日電話鬧鐘都唔識響，每次都要重新開機先得。我想問下有冇咩解決方法
利申iOS10.2.1 已過保

想入行 巴打方唔方便pm 我傾

前排去左換電
係咪真係新電黎？定只係人地唔要個啲再改裝換俾我？

你要去設定-》一般-》儲存空間與iCloud用量-》delete你之前下載左咗嘅iOS 10.2.1更新檔，之後你就會見到檢查更新會有10.3.2出現同比你更新㗎喇！

如果唔得再話我知，正路會攪掂！

部air前一個星期無啦啦著唔到 bk左TSO check話我底板壞左 要整成3000蚊 巴打你覺得整好定直接買新機好

整左又驚好快壞

巴打會唔會認得成日入黎買iphone既炒狗？
成日都想同你地吹多兩嘴

自己google下咩叫量地啦
講咁多次重有人問

Mbpr 2014mid 個mon層coating甩左係咪有得免費換mon 冇買applecare

Mk、厹先做
垃撚圾

2部都係得USB C揀唔落
真係要揀就下左

軟件問題
Backup restore

如果即場試到就即換，要自己backup restore

有無開勿擾模式
順便上埋10.3啦

唔關濕事，因為你重開就正常
想換就直接show個問題，但唔好講重開機無事

唔想換就試backup restore

買把尺先

電一定係新 放心

以後交比你

試下拎去genuis bar check 多次，TSO靠維修賺錢
換句話佢係咪都收你錢

實認得，就算唔認得都有紀錄

如果係人肉訂到就佢醒，如果靠boot或旁門左道就正撚樣
你見佢地無野做就吹下囉，佢地唔介意

利申我都唔知

唔該巴打 但係去到試唔到既係咪唔會換俾我

正路就無
除非有QP

金融先係王道嘛
做人做狗自己決定

因為係間中出現，如果無片好大機會DFU完叫你返去試下

正路就換，以前無乜，而家唔知
當場有問題可以再換

買左apple care+
隻耳機跌左落水
好想衝落去搵人同我換左隻耳機得唔得

全新太貴

通常都有 我幾個月前換過黎

野雞大學top up畢業，做過幾年街霸寬頻仔，兩文三語ok，年紀已三字頭
你估入唔到黎做？求三雞野每年有人工加就夠，可以慢慢加到三雞
係咪都係直接試ASLP?...而家同樓主做緊同一份工。。

樓主入職同衣家幾歲？

建議咩年齡層人入去做？

Me 廿中，有Sales經驗（不是手機）
另返過某間S字頭Apple Authorized Dealer PT
會唔會幫到手

我有一次拎部電池著左火既6+ 去IFC換，唔知樓主知唔知部機之後點？？

Ps 見到個鬼佬manger 望住部機個陣塊面青左

係咪好少人用Apple pay
我第一次用 個sales O左咀
第二次用 個天才唔識禁

點解九龍塘啲人咁西
但銅鑼灣個啲好咁多
講緊係成間舖，唔係一個staff
係咪有啲咩分店policy

APM 都唔差

點解冇左用匯豐卡買機分期架？

無開呀 鬧鐘電話messages淨係識震唔識響
要次次都要restart會響返
係咪升上10.3就會okay架啦

百老匯買完imac可唔可以去apple store買翻apple care?

我都覺usbc好趕客
咁如果係電腦你最推薦邊個version?

有冇人喺 Apple 做但照炒 iPhone

其實ASLP唔係想象中咁容易入到，唔係話有大學畢業，又或者有幾多年做嘢經驗就得。大學畢業的話其實唔少精靈都係，奉勸各位唔好抱住係大學畢業，就自信有資格in ASLP呢個位。畢竟呢個位，只係最低要求係大學畢業，但其實重好講究其他嘢。

通常一年請幾多人？

先試Update，唔得就先Backup再Restore試試。

扮傻壞左，無表面傷痕就可以免費

新嘅到你放返出去都一樣

拎去放都無問題

咁就恭喜各位

我諗而家入 30 有難度
你可以試下嘅，再講現況我都唔太清楚，試下無蝕底

而家大過你，實際唔講怕自爆
返過幫到手，不過都係要等要人

著住火我都面青啦
正常就應該會send去星加玻解剖，以防有同樣事情

Policy 就一樣IFC CWB面口最好

因為以火車源線得FW，大部份係大陸客，學生黎玩
簡單就係係歡喜客比夠多，自然做到西口西面

APM我都未去過

之前連EPS都無埋，得銀聯

上左試下先，唔得就backup restore

絕對可以

我會建議retina

緊係有

有時科技太新大家都唔
而家去應該好熟

含到雪雪聲？

所以我都唔知點答
以前1年都係請6個

而家唔知有無，請嘅話我估係12個

無錯

有無得將資料轉去另一個Apple ID

巴打我想問下

我部IP7 用原廠headphone同人傾電話(phone call / whatsapp call / line call) 對方長期report話聽唔到我講野
結果要我拎起電話對住個底講野先收到
之前拎過去天才吧整, 佢地話冇問題幫我換過新耳機同個3.5mm轉換插
但換完都係出現同樣情況
咁係我電話有問題 定係耳機有問題?

我係 corporate 既 Apple staff .
其實你咩都講出黎會唔會唔係咁好

例如有啲咩你覺得講左出黎唔好

聽講在職期間有保密協議,好多野唔講得
但RESIGN左就應該不限

幾時有airpods現貨？

資料係指ID啲資料？
上面有link

換左零件都有同樣情況
一係軟件一係硬件(廢話)
Backup restore 試下，唔得就換機

例如有邊啲係協議入面？
況且上面話我9up咪9up囉。
其實大部分都係解答IOS,MAC 入職問題
而網上好多都查到

人工個個人唔同就算啦，不過假期 福利方面都講哂出黎就好似唔係咁好。
可能佢唔講，都好多人個福利好。但公司正正唔係想用福利吸引人入職。
之前就係因為咁，令到apple store 入面好多廢人出現，而令好多客人感受唔好。

純個人意見

在職同離職都有
在職多啲，所以你見好少現職開post 或者答答下唔對路就無答

離職都有協議，但限制少好多

坦白我都想知，我以上大部份問題在職時都會公開答客

不知道，出前已走

已經back up左, 洗過機, 都係咁
我係買左apple care+, 想問下換機係換翻新機定新機?

ASLP請幾多人個啲都公開答左客？

Bragi la

你咪其中一個廢人囉

想幫老母換6plus個mon，入左水，幾錢左右？
之前係街換過mon同電

某程度上認同，但公司之前成日都叫同事介紹人入職，咁你朋友咪一樣問假期，同事咪一樣照答 係咪？
我都讚成去瘀血，但真正幫客嘅 往往因爲用多時間 少session數，解釋完經理又話ok,之後佢日日都比心機幫客 ,季尾又話session time 長，session數少。
反之，不停耍客 換機，9check in 果班呃session就升得快

其實我都想聽你意見，但前線遠比你地唔一樣，所以你未必明白

去換機啦咁，有無買都係換service unit

又係要book 天才？唔book係咪又會好似你咁講佢地有權唔理我
就咁話隻耳機細聲左，聽落一舊舊同埋「瘟瘟地」算
啲線嘅膠位爛爛地唔會過左佢條底線掛
都係直接去扮傻問下佢地算

有人問就答，況且公司無講過，我係用經驗推測

請問你，知唔知corporate 係負責咩。

我唔識佢，所以不便評論
但入面唔少廢人

入左水會建議成部換，唔係整得mon 第2度又壞
成隻換2500咁上下 上apple睇

air有時會忽然完全冇反應，等一陣又冇事有冇得整？
se個mon之前有排禁某啲位會有啪啪聲，但依家又好似冇事，保養包唔包？

係有權，但佢地一般好nice 嘅

其實好多職位實務都唔清楚，但每個職位都係有用嘅

你試下reset SMC同reset pram,有教點用，好易

係咪右上角？而家無問題佢地唔知點維修
有事應該包嘅，詳情要睇機

其實現職Apple corporate 員工上網表明自己係Apple corporate staff 會唔會都唔係咁好呢...？

純關心。。。

Okay 搵日閒日過去玩下
聽上面講好似cwb啲人nice啲

職員名單又無野嘅，我相信

部mbp最近開唔到機 應該壞硬件 12月臨完apple care時先喺天才吧換完成堆零件唔過半年又壞其實再整係咪都冇用 就咁去天才吧check洗唔洗錢 如果壞底板報價幾多

搵間無咁忙，人地忙到甩碌仲walkin就博hi

Check就免費
舊Mbp mbpr 新mbp唔同價

499 tst 428IFC 409cwb 重有610 673 485

況且佢又唔算公開

咩職位唔怕下麻...打開個linkedin search一search都大把

Service unit 以前多數無伏，而家唔知

我諗都唔怕嘅，如果怕Tim哥就要戴面具

THX 巴打, 但其實receiver 係咪好易壞?? 好小見人壞呢part 野

樓主對apple retail整體黎講有咩意見？

同業比算好壞？

以前同而家算好壞？

制度有冇咩值得讚/差？

其好多，因為易入水 面油 汗，女士仲有化學品

問得清楚

作為客人嘅話
買野成日買唔到，不如唔好出，壞野又book唔到genius bar，比班reseller book哂，幾年黎都係咁。
比同業福利好，但同業有得博盡搵錢apple無。

以前大家初入職都好熱情熱心，而家就多做多錯，少做少錯。

個人覺得
升職制度唔明確，有時無經理推薦連in都無得in。成日又無啦啦空降，對同事士氣有影響。
不過做得悶可以申請做其他位做幾個月，換下環境都幾好

做咩講哂出黎

我記得傳聞cwb本來係早開過IFC 不過裝修問題
所以IFC開先，所CWB個號碼前啲

macbook pro retina 15' 16gb/512gb 呢隻爆曬mon流綠色液體 個芒係咪要搞成7/8千銀
Apple care06年已過

06年未出，係咪16年？
樓上有個現職話4,5千蚊

現職識玩一定只係呢個post食花生

同樓主一樣12年入職 但做左年幾就走左 求安穩既話的確好做，但亦都唔使旨意有咩前途

諗住過多幾個月拎舊iphone去trade in換新iphone
係咪唔會睇部機花/崩成點？
我果部爆左mon

文職工作經驗入ASLP機會係咪好微？入職價會否被壓得更低
同埋ASLP做既野大致上係咪=做sales? 企9個鐘

鋪嘅number

估485 九龍塘
610 沙田
673 觀塘

爆Mon好似得兩舊水

咁就緊係，係樓上某幾位衝出黎7
搞到我要出証書
食下花生吹下水咪算，又要衝出黎7,而家証明左又唔見佢地道歉

6.0?

前途真係無乜，不過舒服

呢個會唔會係apple hr既問題

求撚其啦

乜Apple真係咁易入咩 純好奇
請左啲廢到咩程度
可否分享下

離職前無得trade 所以唔知

ASLP真係無咁易入
ASLP係做經理工作

等陣又有人衝出黎Hi我地

如果得2舊不如去街邊

制度可以養廢人，同政府差唔多

咁又係，班大年紀老屎忽好難頂，又唔肯認錯
有鑊爆就走

唔易入

類似政府工咁食蛇

7.0 你6？

我9問姐，怕自爆

想問下拎部機去旺角華風整會唔會有排先拎到返 同埋係咪有得借iphone

睇情況，多數無
去apple store 整快過TSO

可以做下嘅，個CV靚啲嘛

巴打幾時apply同埋等左幾耐呀兩次分別

想入職 有無方法？

識人著數啲 (好似係)
呢到有無現職識個高高地層既去左新加坡？

如果我macbook air爆左舊膠
宜家補買翻apple care 可唔可以去整翻？
未過一年保養期

爆左咩膠？
未過保唔洗買care可以整，但人為就點都收錢

阿Mxxx? 人定鬼？ 形容下阿大哥

上班衣著有冇硬性規定？除咗件藍色衫外

咁多朋友入面都冇識一個人做apple,真失敗

以前頭髮任染，可戴無logo帽
唔記得可唔可以短褲，唔可以爛牛

女仔可以長裙，短要襯襪褲

無涼鞋拖鞋

露出嘅紋身唔可以有宗教信息，係咁上下
而家唔知

識黎無乜用

會放貴返？？？

真心想入去做

Apple .com

條數一樣

做左啦
3月apply既

幾時in架？
係咪大陸電話打黎phone in？

我意思做左apply呢個動作
一d消息都冇

做左apply?
祝福你

等運到 竟然要希望係大陸電話打黎
以前見到大陸電話打黎都會覺得係騙案唔聽

應該係星加玻
唔係大陸

我咪就係之前話咩低級職位都APPLY左嗰個

想問下iTunes同步問題
次次同步完都整一大堆 其他 既野出黎
我部7+用左一星期左右諗住同步入歌
同步完多左10GB其他出黎
好彩買左128
跟住到依家都冇再用過iTunes同步backup
用iTools個啲第三方程式黎入歌
想問有咩方法可以搞下堆其他
同埋點同步先可以唔好整呢堆野出黎
係咪我唔識同步

咁性質差咁遠

SG,同上海都有機會，上海易in 我估

你諗好自己定位先啦巴打

ifc條玻璃樓梯，係咪好多女穿裙上去都會走光好多野睇

巴打 我部6s得閒就會閃一下雪花畫面 之後自動reboot 想問下知唔知咩事

好難解釋你聽果啲係乜
Btw,iTools 果啲簡單易用

唔好用關於電嘅藉口會易啲

其實會走光，好多時會提醒，叫佢地搭電梯
上面genius bar最多女企玻璃邊通常都會提，自己就好少睇，博投訴咩

多數軟件問題，升iOS ,update apps,唔得就backup restore

之前買果陣個不停比人sell保養，有冇用同新機一年內拎去話有問題手機耗電好快系咪會換比你？

Apple care + 加一年保養，又有2次保險
係抵買，你部機有保無保放出去都差幾百

用電池問題難換啲

有咩問題比較容易換，部機就快過保

電池有得check,講啲無得check 又無得換零件果啲

唔係唔知自己定位, 只係想報多D等對方多D機會見到

無架，你估賭馬買多幾隻咩
你知姐，人地唔知嘛

唔係可以點
唔通真係等運到咩

Itools 唔係已經半癈左咩
我更新完itines, 用itools 入歌入鈴聲入片做backup, 歌鈴聲片backup已經唔得，得返相、notes 用到

Backup緊係用返itunes or iCloud
個人推薦iCloud 50GB都係8蚊/月，連WIFI自動backup

返住其他先囉，到你有學歴有經驗怕咩無好工

我做左5年幾野
想由一個專行出番黎
唔厭倦左做緊嗰行, 又搵唔到錢
最慘既係, 上年年尾公司話今年會加人工, 今年年頭就裁員, 同埋準備執笠

所以幾個月前就諗, 我自己咁中意apple產品
我又真係諗住轉做b2b/b2c sales/account executive之類, 咁其實apple係好好既選擇, 不論係砌靚cv又好, 長做又好

想問係apple store 同豐澤百老匯買蘋果產品既分別

係咪保養維修要去apple,store 同代理既分別

同埋開盒壞機冇得即換

仲有冇

有積蓄又可以抖下，聽落apple幾岩你意願
但我自己由In得成到返工都等左8個月，所以我先建議做住其他先，如果唔係等得黎可能係1,2年後
如果你唔介意遠，可以試澳門

保養都可以去apple,唔著機就要去TSO 但TSO又耐又多人又貴 係又收錢唔係又收錢 就已經差好遠

貨係一樣

係啦
怪就怪嗰陣開apm唔做d apply..
你嗰陣都要8個月
宜家應該唔只lu

因為有時豐澤都平得幾多下

但萬一奶野唔著機，就

所以想衡量下

講起做Apple就真係好唔開心，
之前恨左入去做好耐，
一直send CV send左幾年。

上年10月收到個email，
幾日之後同我phone in，
大概講咗15分鐘左右，
佢最後同我講如果你兩至三個禮拜後，
收唔到email通知，就代表你不被考慮，
咁好啦我一直等，等到11月。

終於收到一封由上海嘅Apple寄來嘅email，
大概就話嚟緊又會打俾我，
但係一路等等左兩禮拜都冇任何電話打黎。
我灰撚到想喊

姐係連interview都冇?

係，應該第二次係去group in，
但佢send得email黎又唔打黎想點

我最近轉左用pp助手
但其實我用呢啲淨係for入歌鈴聲
未用過黎backup

咁係咪姐係堆其他冇得搞

Hello Tim 仔

GYOG過唔代表你係Genius 之餘亦無資格埋位做野
Policy 過期，亂答野扮代表，呃鳩巴絲打感情...
第一, 二代ASLP係2012，2013已有
你張Cert 2014 Store leader 簽比你
你穿越時空呀？

大佬，你離左職唔好影響仲做緊野既人啦...

雖則你係比人雞既姐

巴打多口問句
你地拗緊d咩?

最後，提醒你
Genius 張Cert 係ACMT行頭
係Cupertino 發出
唔會有Store leader 簽名架

樓主係無Genius 資格既人
佢呢張cert 只係鋪頭比佢體驗做Genius 係咩一回事既Course
呢個post 入面佢答關於維修既野係9成9錯哂既

有d咁既事?
巴打現職做緊?

咁大鑊 巴打可唔可以講返啲啱嘅料嚟聽下

想問下部mbpr early 2015 成日不斷重新開機係咩問題？過左保養係咪要比錢整？

想問下會唔會請pt

唔追POST就咪撚問...

full time都唔多請
仲點請part time

呢個post應該完左架啦

想問如果無sales經驗，大學學歷，其他行業工作經驗3年，想apply Expert應該開價幾多好？ 開2萬會唔會太高？

恥笑開始 唔識就唔好答啦樓主
好彩樓上帶巴打識野

玩具快要玩壞了

GYOG後都可以埋枱做，唔係GYOG黎做乜
Policy過期，講明幾耐之前離職架啦 我答得一定係我在職時嘅policy ,hi 你啦 第幾代又係你話架啦 你停留咩年代？

咁耐實有唔通policy ,又話乜乜最後覆埋唔覆
又話我淨係做過RZ,唔係做Genuis Bar又點GYOG 我話你聽點做百5萬 有無多謝同道歉先，一啲貢獻都無，apple 請著你呢類廢人真慘，你快啲辭職讓比有需要嘅人。
雖則你件垃圾係出面都搵唔到野做架啦，而家走左你點算，出面又無鬼機做

Pp助手都係好野黎

點解ip7入水 維修要收錢
明明話防水

我又無話我係G
呢張野係要黎hi你個7頭話我做RZ

又衝出黎7

唔知遲到會唔會比人炒既呢？

其實佢講得岩有部份
不過而家實口同鼻拗，佢實乜7都可以話我錯，但佢又唔會答案，咁樣刷存在感最易

其實iPhone 7前我已走

你可以問HR
不過做鬼機可以報警

點樣你覺得我唔識，又點樣你覺得佢識呢

所以我都係唔跟車太貼
食下花生算
睇黎你兩個好似係識既咁喎

做乜野咁嬲豬姐？
本身真係唔想回你架
但見你丟張扮G既Cert 真係忍唔到
428一早估到係你出post
GOYG埋檯做，但都唔係落手整啦
價又錯，policy又錯，好心你唔好再害d巴打
你比人炒/離職果陣記唔記得有簽保密協議架？

btw, 開頭以為非Launch都做150萬咁叻豬
原來係講緊牛牛買十，即係人人都做到既野
咁都要拎出黎威？

自打咀巴，又話我唔係做樓上而家又話呢啲
公你贏字我輸，價呢 就算在職都唔會樣樣記得，我講明舊policy ，我教嘅9成work不過會唔岩policy ，其實保密協議就無呢堆野嘅，況且BC做鬼機要洗8月15 坐花廳，你地自己小心突然有日商業及罪案搵你地唔好無心理準備。
牛還牛 一樣係錢，全日exr係唔會有，唉算 講黎做咩 你都未做過我地呢啲低層野，講1萬次你都唔會明 井底
IFC唔劏點養你班人，你點會有鬼機做

唔識架

其實 如果428真係想我收聲怕影響工作，我真係無所謂，大家曾經同事，但你左一句錯右一句唔岩就唔得囉。

開2喇

我諗緊開唔開，再開我怕影響人工作
雖則我已離開，但影響到其他人唔好
我諗有無雙贏，當然新post一定頭盔左好多問題唔答先

無人想你收聲，移家全個Market都食緊你賣既生花
開2啦，師兄你見多識廣，又有150萬數戰績彪炳，
公司小薯好想同你學下幾度散手，學下職場之道都好吖
不過以後番工唔好成日遲到啦，你咁出色都無情請

如果識職場之道就升左啦，百佢老味個5萬咩，咁岩啫 又無得分，真係好撚on9
如果你地係有返咁上下職位嘅就叫班友唔好再做牛啦，遲早有事 有啲有大有細 出事好大獲

你D所謂記錯/policy唔update嘅頭盔係俾人督爆左先講咋

做左咁耐都未學識點戴頭盔, 抵你俾人炒啦

唔知內幕嘅巴打聽樓主講野信一半就夠喇

如果真係有鬼機
我建議巴打報警

突然多左咁多係apple做既人
維修呢d講真求其行入一間鋪問都得啦

我只關心, 到底幾時先有機會有人打黎叫我去in

Fresh grad有咩位岩做
唔通只可以做個sales